吉野家炒人事件係咪近年黎最大公關災難之一?

宜家油麻地個間都執埋
仲要欠4個月租
大部分香港人都唔再幫襯佢
業務做到咁
我諗日本本家都o撚哂嘴

合興真係累死哂成個brand

伍月清害死成個brand

乜撚嘢伍月清呀

根本獅子狗好細件事
衰就衰在佢係第一間大型藍尸連鎖
同埋本身就唔好食
係得個吉邊吸引窮人去食

睇錯美心

死殘狗字

獅子頭大件事
7月佢就帶起炒人

如果佢獅子狗後唔take action
吉野家而家應該多人過任何一間黃店
Sukiya都未必入到流

尸尸尸

佢間代理仲做埋大陸生意
大陸賺多好撚多
佢唔想博咪放棄香港

牛丼算窮人救星
不過成年無食

真香港人先至係香港地主人翁！

仲要個名都錯，伍淑清呀

反諷識唔識，中国同理

荃灣政府合署停車場地舖嗰間每朝都仲人來人往

個棟大廈上面d鋪有飛飛，坐低食野一定有

下面就唔知啦

瀝源個間幾個月前就扮裝修實結業

陪佢做生意嗰啲 搵食嗰啲 真係慘 無故比佢拉落水